19:30 明珠台報新聞個港女幾靚

大家認同？有冇多啲資料？

完全唔睇CCTVB
要講就自己cap圖

為大家準備了圖片

令？

氣質同五官幾好

正係abc？多啲背景資料唔該

台妹好想做Miss Lin學生

Miss Lin

好勁 佢讀local school大

有冇人知佢讀咩學校？

留名

已封鎖會員 紅白藍BB

TVB